台灣節目7年前已經預言屌支那人造病毒會害死1億人

21分開始講

同場加影 狗車俾手足bbq

上億=/=1億 可以9億